唔好再自欺欺人 你根本就好想人關心你

一開個ig 身邊總有d朋友會話
「我唔寂寞，唔羨慕人，好享受一個人」之類既說話
咁你又打比邊個睇？驚死人唔知冇人屌你個西咁
亦都有158 30a0既男性朋友話 「一個人過左咁多年，我唔打算搵女朋友，我唔想害人。」但係條條女都係到撩 所有共同朋友都見到佢個名出現會like

明明就好想拍拖，好想屌西好，想有人關心
咪認左佢囉...
我單身果陣又唔見我話我過得好好？
我會直接問你有冇女介紹囉